想搵返之前轉行做投資果位爸打個blog

之前有位好出名既爸打寫開BLOG醫護轉左行做fund告別財經台
換左電腦無曬D LINK又醒唔起 有無爸打知我講緊幾個
想睇返D文

感謝!!